[Gadget] 樹莓派Pi4幾抵玩

可以SSD開機

裝唔裝到xp
屋企得mac想裝部Pi玩LF2
之前果啲裝唔到xp

其實可以裝Windows不過會慢因為佢主要係為Linux設計，所以跟住個Video去裝呢個OS已經係最好選擇，用戶介面方便簡單，唔洗識Command都搞得掂。

勁到咁, 就來可以當普通PC 玩..
加埋呢個直頭當laptop 用.